### 7月2日国际新闻简讯
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月03日讯】接下来请看一组新闻简讯。
 </p>
 <p>
  日本
  <br/>
  日本断南韩关键材料，恐冲击全球半导体。
 </p>
 <p>
  中国
  <br/>
  2010年～2016年，中国大陆平均每年有超过180座城市进水受淹或发生内涝。
 </p>
 <p>
  美国
  <br/>
  前美国情报官表示：G20川普把中共逼入死角。
 </p>
 <p>
  欧洲
  <br/>
  受西欧破纪录的热浪影响，上个月的全球平均气温飙升，成为有史以来最热的6月。
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102614702.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102614702.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102614702.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/03/a102614702.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

